其實大家係咪忘記彥琳單野有幾大獲？

佢點解會死 冇人理 佢呀媽佢舅父依家係咪真係死左 都冇人理 可唔可以叫區議員幫手

推

可以點

仲有個係疑似假cctv片邊撚個拍的? 咩目的? 邊個授權拍/放出黎?

做乜撚

記者手足可唔深入調查

呢個post上唔到熱門我正式宣布運動已完 當手足condom?